暈 too fi fall fire 息 蛇fen egg

有無人知跳舞時係咪咁發音？

我聽開人就12345678
我就讀開12345678
但我覺得正路應該係讀12345678